msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.17.2/addons/onboarding_guide.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 8098\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-23 09:56\n"

msgctxt "Addons::name::onboarding_guide"
msgid "Onboarding guide"
msgstr "온보딩 가이드"

msgctxt "Addons::description::onboarding_guide"
msgid "Introduces the marketplace to administrators and allows quickly set up basic functionality."
msgstr "관리자에게 마켓플레이스를 소개하고 기본 기능을 빠르게 설정할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.guide_title"
msgid "Welcome to your marketplace!<br>Get ready to receive your first order"
msgstr "마켓플레이스에 오신 것을 환영합니다!<br>첫 주문을 받을 준비를 하세요"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.sb_guide_title"
msgid "Welcome to your online store!<br>Get ready to receive your first order"
msgstr "온라인 상점에 오신 것을 환영합니다!<br>첫 주문을 받을 준비를 하세요"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.completed_steps_progress"
msgid "[completed] out of [total] complete"
msgstr "[total] 개 중 [completed] 완료"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.dismiss"
msgid "Dismiss"
msgstr "해고하다"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.step_close"
msgid "Close"
msgstr "닫다"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.step_complete"
msgid "Complete"
msgstr "완벽한"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.explore_interface_title"
msgid "Explore the Multi-Vendor No-Code interface"
msgstr "다중 공급업체 노코드 인터페이스 살펴보기"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.explore_interface_description"
msgid "Discover how to effortlessly launch your marketplace in just 5 minutes. Learn the ins and outs of the intuitive interface and get ready to dive into the world of hassle-free marketplace creation."
msgstr "단 5분 만에 손쉽게 마켓플레이스를 출시하는 방법을 알아보세요. 직관적인 인터페이스에 대해 자세히 알아보고 번거로움 없는 마켓플레이스 생성의 세계로 뛰어들 준비를 하세요."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.personalize_your_marketplace_title"
msgid "Personalize your marketplace"
msgstr "마켓플레이스를 개인화하세요"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.sb_personalize_your_marketplace_title"
msgid "Personalize your online store"
msgstr "온라인 상점을 개인화하세요"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.personalize_your_marketplace_description"
msgid "Choose the style of your marketplace. Provide your contact information for customers and sellers."
msgstr "마켓플레이스 스타일을 선택하세요. 고객과 판매자의 연락처 정보를 제공하세요."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.sb_personalize_your_marketplace_description"
msgid "Choose the style of your online store. Provide your contact information for customers."
msgstr "온라인 상점의 스타일을 선택하세요. 고객의 연락처 정보를 제공하세요."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.make_changes_on_the_fly_title"
msgid "Make changes on the fly"
msgstr "즉시 변경"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.make_changes_on_the_fly_description"
msgid "Use the no-code tools to tailor the marketplace to your needs. Edit any texts; rearrange the blocks; change the colors, fonts, and style. When you see the storefront as an admin, you can use these tools any time."
msgstr "코드 없는 도구를 사용하여 마켓플레이스를 필요에 맞게 조정하세요. 텍스트를 편집하십시오. 블록을 재배열하고; 색상, 글꼴, 스타일을 변경합니다. 관리자로서 매장을 확인하면 언제든지 이러한 도구를 사용할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.sb_make_changes_on_the_fly_description"
msgid "Use the no-code tools to tailor the online store to your needs. Edit any texts; rearrange the blocks; change the colors, fonts, and style. When you see the storefront as an admin, you can use these tools any time."
msgstr "코드 없는 도구를 사용하여 필요에 맞게 온라인 상점을 맞춤화하세요. 텍스트를 편집하십시오. 블록을 재배열하고; 색상, 글꼴, 스타일을 변경합니다. 관리자로서 매장을 확인하면 언제든지 이러한 도구를 사용할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.theme_and_logo"
msgid "Theme & logo"
msgstr "테마 및 로고"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.business_details"
msgid "Business details"
msgstr "사업 내용"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.languages_and_currency"
msgid "Languages & Currency"
msgstr "언어 및 통화"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.select_theme"
msgid "Select theme"
msgstr "테마 선택"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.current_theme"
msgid "Current theme"
msgstr "현재 테마"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.custom_theme"
msgid "Custom theme"
msgstr "맞춤 테마"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.upload_logo"
msgid "Upload logo"
msgstr "로고 업로드"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.activate"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.next"
msgid "Next"
msgstr "다음"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.back"
msgid "Back"
msgstr "뒤쪽에"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.save"
msgid "Save"
msgstr "구하다"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.edit_colors"
msgid "Edit colors"
msgstr "색상 편집"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.modify_colors_fonts_backgrounds"
msgid "Modify colors, fonts, and backgrounds"
msgstr "색상, 글꼴, 배경 수정"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.edit_texts"
msgid "Edit or translate any texts"
msgstr "텍스트를 편집하거나 번역하세요"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.edit_blocks"
msgid "Fine-tune page layouts"
msgstr "페이지 레이아웃 미세 조정"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.configure_payment_options"
msgid "Set up payments"
msgstr "결제 설정"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.select_payment_options"
msgid "Choose how you plan to accept payments. Select one of the following scenarios:"
msgstr "결제 수락 방법을 선택하세요. 다음 시나리오 중 하나를 선택하십시오."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.single_payment_with_automatic_split"
msgid "Multi-party payment (automatic disbursements)"
msgstr "다자간 결제(자동 지급)"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.single_payment_with_automatic_split_description"
msgid "There are special payment methods for marketplaces: PayPal Commerce Platform and Stripe Connect. A customer still makes one payment for all the products; the payment method splits the money between you and sellers automatically. Note that sellers will need accounts with PayPal or Stripe as well."
msgstr "마켓플레이스에는 PayPal Commerce Platform 및 Stripe Connect와 같은 특별한 결제 방법이 있습니다. 고객은 여전히 모든 제품에 대해 한 번만 결제합니다. 결제 방법은 귀하와 판매자 사이에 자동으로 돈을 분할합니다. 판매자에게는 PayPal 또는 Stripe 계정도 필요합니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.single_rus_payment_with_automatic_split_description"
msgid "There are special payment methods for marketplaces: YooKassa For Marketplaces and Tinkoff Multiparty. A customer still makes one payment for all the products; the payment method splits the money between you and sellers automatically. Note that sellers will need accounts with YooKassa or Tinkoff as well."
msgstr "마켓플레이스에는 YuKassa For Marketplaces 및 Tinkoff Multiparty와 같은 특별한 결제 방법이 있습니다. 고객은 여전히 모든 제품에 대해 한 번만 결제합니다. 결제 방법은 귀하와 판매자 사이에 자동으로 돈을 분할합니다. 판매자에게는 YuKassa 또는 Tinkoff 계정도 필요합니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.single_payment_to_you"
msgid "Single payment to the marketplace"
msgstr "마켓플레이스에 대한 단일 결제"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.single_payment_to_you_description"
msgid "A customer makes one payment for all the products in the cart. The money ends up on your account, with the record of what you own to each seller. You periodically distribute the money between sellers."
msgstr "고객은 장바구니에 있는 모든 제품에 대해 한 번에 결제합니다. 돈은 각 판매자에게 귀하가 소유한 것에 대한 기록과 함께 귀하의 계정에 귀속됩니다. 정기적으로 판매자 간에 돈을 분배합니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.separate_payments_to_sellers"
msgid "Separate payments to sellers"
msgstr "판매자에게 별도 지급"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.separate_payments_to_sellers_description"
msgid "A customer pays to each seller separately. It becomes the seller’s responsibility to pay the commission to you (we have ways for that). Sellers will be able to set up their own shipping methods and promotions."
msgstr "고객은 각 판매자에게 별도로 비용을 지불합니다. 귀하에게 수수료를 지불하는 것은 판매자의 책임입니다(이에 대한 방법이 있습니다). 판매자는 자신만의 배송 방법과 프로모션을 설정할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.configure_payment_methods"
msgid "Configure payment methods"
msgstr "결제 방법 구성"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.configure_payment_methods_description"
msgid "CS-Cart allows you to set up various payment methods; most of them automatically process the full up-front payment. But for now, let’s set up \"Cash on Delivery\" just to see how it works."
msgstr "CS-Cart를 사용하면 다양한 결제 방법을 설정할 수 있습니다. 대부분은 자동으로 전체 선불 결제를 처리합니다. 하지만 지금은 \"대금 상환\"을 설정하여 이것이 어떻게 작동하는지 살펴보겠습니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.view_checkout_page"
msgid "View checkout page"
msgstr "결제 페이지 보기"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.view_checkout_page_description"
msgid "Once configured, your payment method will appear at the checkout page:"
msgstr "구성되면 결제 방법이 결제 페이지에 표시됩니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.missing_products"
msgid "Missing products"
msgstr "누락된 제품"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.create_at_least_one_product_to_proceed_to_checkout"
msgid "Create at least one product to proceed to checkout"
msgstr "결제를 진행하려면 제품을 하나 이상 만드세요."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.manage_sellers"
msgid "Manage sellers"
msgstr "판매자 관리"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.create_one_vendor"
msgid "Add a seller"
msgstr "판매자 추가"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.create_vendor_description"
msgid "Sellers—referred to as \"vendors\" in the admin panel—are essential for a marketplace. They provide products and services to customers. A seller can create an account themselves, or you can do it for them in the admin panel. Let’s add one seller via the admin panel."
msgstr "관리자 패널에서 \"공급업체\"라고 하는 판매자는 마켓플레이스에 필수적입니다. 그들은 고객에게 제품과 서비스를 제공합니다. 판매자가 직접 계정을 만들 수도 있고 관리자 패널에서 대신 계정을 만들 수도 있습니다. 관리자 패널을 통해 판매자를 한 명 추가해 보겠습니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.view_storefront"
msgid "See sellers on the storefront"
msgstr "매장에서 판매자 보기"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.view_invoice"
msgid "View invoice"
msgstr "인보이스 보기"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.logos_updated"
msgid "Theme and email logos updated"
msgstr "테마 및 이메일 로고가 업데이트되었습니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.set_default_currency"
msgid "Set default currency"
msgstr "기본 통화 설정"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.manage_currencies"
msgid "Manage currencies"
msgstr "통화 관리"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.set_default_languages"
msgid "Set default languages"
msgstr "기본 언어 설정"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.manage_languages"
msgid "Manage languages"
msgstr "언어 관리"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.preview_an_email"
msgid "Preview an email"
msgstr "이메일 미리보기"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.preview_an_email_description"
msgid "Once you’re done, see how your data appears in an email to the new sellers who register at your marketplace."
msgstr "완료한 후에는 마켓플레이스에 등록하는 신규 판매자에게 보내는 이메일에 데이터가 어떻게 표시되는지 확인하세요."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.sb_preview_an_email_description"
msgid "Once you’re done, see how your data appears in an email to the newly-registered customers."
msgstr "완료되면 새로 등록한 고객에게 보내는 이메일에 데이터가 어떻게 표시되는지 확인하세요."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.customize_vendor_panel_design"
msgid "Customize seller panel"
msgstr "판매자 패널 맞춤설정"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.edit_vendor_panel_style"
msgid "Sellers work with their own dedicated control panel. You can make it look the way you need. Set its colors, edit the menu, add blocks with info to the seller's dashboard."
msgstr "판매자는 자신의 전용 제어판을 사용하여 작업합니다. 필요한 모양으로 만들 수 있습니다. 색상을 설정하고, 메뉴를 편집하고, 정보가 포함된 블록을 판매자 대시보드에 추가하세요."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.edit_structure"
msgid "Edit menus and onboarding"
msgstr "메뉴 및 온보딩 편집"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.manage_products"
msgid "Manage products"
msgstr "제품 관리"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.manage_products_description"
msgid "You as the marketplace owner can control all products sold on your platform. But sellers manage products through their own dashboard. See how they can add products one by one or in bulk."
msgstr "마켓플레이스 소유자로서 귀하는 플랫폼에서 판매되는 모든 제품을 관리할 수 있습니다. 하지만 판매자는 자체 대시보드를 통해 제품을 관리합니다. 제품을 하나씩 또는 대량으로 추가하는 방법을 알아보세요."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.sb_manage_products_description"
msgid "Products are how your online store makes money; they include commodities, services, or anything else offered for a price. You can add products one by one or in bulk."
msgstr "제품은 온라인 상점이 돈을 버는 방법입니다. 여기에는 상품, 서비스 또는 가격으로 제공되는 기타 모든 것이 포함됩니다. 제품을 하나씩 추가하거나 일괄 추가할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.add_one_product"
msgid "Add one product"
msgstr "제품 1개 추가"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.import_csv_or_xml"
msgid "Import CSV or XML"
msgstr "CSV 또는 XML 가져오기"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.view_product_page"
msgid "View the latest added product"
msgstr "최근 추가된 제품 보기"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.premoderation"
msgid "If you do not see the created product on the storefront, you may have the <b>Vendor data premoderation</b> module enabled"
msgstr "생성된 제품이 매장 첫 화면에 표시되지 않으면 <b>공급업체 데이터 사전 조정</b> 모듈이 활성화되었을 수 있습니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.view_product_page_description"
msgid "See your new products on the storefront."
msgstr "매장에서 신제품을 만나보세요."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.preview_seller_onboarding"
msgid "Preview seller onboarding"
msgstr "판매자 온보딩 미리보기"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.walk_the_seller_path"
msgid "Walk the seller path"
msgstr "판매자의 길을 걷다"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.customize_onboarding_process"
msgid "Prospective sellers can request to join your marketplace on their own. See for yourself how that process works: the information they provide, the emails they receive, etc. You can adjust all of it, or even make your marketplace invite-only."
msgstr "잠재 판매자는 스스로 마켓플레이스 가입을 요청할 수 있습니다. 제공하는 정보, 수신하는 이메일 등 프로세스가 어떻게 진행되는지 직접 확인하세요. 모든 것을 조정하거나 마켓플레이스를 초대 전용으로 만들 수도 있습니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.set_up_commissions_and_fees"
msgid "Configure commissions and fees"
msgstr "커미션 및 수수료 구성"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.set_up_seller_plans"
msgid "Set up seller plans"
msgstr "판매자 계획 설정"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.set_up_seller_plans_description"
msgid "A marketplace usually earns you money from monthly fees and/or commissions from sales. Seller plans let you set the size and frequency of those payments."
msgstr "마켓플레이스는 일반적으로 월 수수료 및/또는 판매 커미션으로 수익을 얻습니다. 판매자 플랜을 사용하면 해당 지불 규모와 빈도를 설정할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.view_seller_plans"
msgid "Preview seller plans"
msgstr "판매자 계획 미리보기"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.view_seller_plans_description"
msgid "See how your configured seller plans appear to your prospective sellers on the storefront."
msgstr "구성된 판매자 계획이 매장 첫화면에서 잠재 판매자에게 어떻게 표시되는지 확인하세요."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.reset_onboarding"
msgid "Reset onboarding"
msgstr "온보딩 재설정"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.reset"
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.configure_shippings_title"
msgid "Set up shipping"
msgstr "배송 설정"

msgctxt "Languages::onboarding_guide.configure_shippings_description"
msgid "CS-Cart provides your customers with shipping rates depending on the customer's address and order. You can set the rules for these rates yourself, or receive rates in real time from shipping companies like UPS or DHL. You can also make shipping methods available in some locations and unavailable in others."
msgstr "CS-Cart는 고객의 주소와 주문에 따른 배송료를 고객에게 제공합니다. 이러한 요금에 대한 규칙을 직접 설정하거나 UPS 또는 DHL과 같은 운송 회사로부터 실시간으로 요금을 받을 수 있습니다. 또한 일부 지역에서는 배송 방법을 사용하고 다른 지역에서는 사용할 수 없도록 설정할 수도 있습니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.configure_shippings_label"
msgid "Let's set up a shipping method called \"Pickup from store\" to see how it works."
msgstr "'매장에서 픽업'이라는 배송 방법을 설정하여 어떻게 작동하는지 살펴보겠습니다."

msgctxt "Languages::onboarding_guide.configure_shippings"
msgid "Configure shipping methods"
msgstr "배송 방법 구성"

